集思廣益 有咩化武可以用

殺蟲煙幕彈
油漆
噴漆
仲有冇

有冇人性㗎
啲暴徒會唔會用生化武器？

魚網 棉被 雞蛋

最好係頭盔都防唔到既

屎

幫手推推綿被 魚網 雞蛋 阻撚住啲警察

台灣街頭抗議嘅人教路

邊度搵魚網綿被

有冇人諗過可以扔雞蛋番茄，一嚟難清洗，可以妨礙到警犬行動，二嚟扔到盾到頭盔可以 阻擋視力，三嚟長期唔清潔會有衛生問題

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

雞蛋好d 易d爆 難清d

車

幫推，我覺得咁真心有用

噴髮膠？

屎彈

bleach
死神討論

前線好似冇還擊能力咁

說今日正想切洋蔥的時候
突然覺得切洋蔥都要注意安全,提防乸眼
於是乎心生一念, 上網搵下有無教學先
竟然都有唔少教學,有埋片教人詳細步驟
容易版:

複雜少少版:

材料不外乎2L汽水樽, 膠帶, 口罩 應該都幾容易搵到
至於複雜版用到嘅活性炭, 超市有得賣

大家下次想切洋蔥之前,可以參考下

讀緊中學時已經有同學整氯氣，裝樽度帶返學校
但班狗有防毒面具，就算有沙林都冇用

推死班仆街

吸糞車work唔work

Work